灰田

螺乜9

=.-

乜

好味

我又要

唔比

夾硬來

獨吃

打你ga

剪你吃

剪番你

幫我

剪緊 好難斷

機械鎧

on9 咪姐係一早剪咗

天生機械鎧

姐係未出世就冇咗

鋼鐵人

都是沒jj